察覺到一個文宣盲點 從未做過

成日話攬炒 其實有樣野一定炒得成
亦都係文宣可以擴散宣傳嘅一個重要方向

當中央開始清算香港
你估黨會唔會理你係藍絲定撐警人士？
只要你住喺香港
只要你係香港人
你就要死

所以
你仲係中立
你仲係藍絲
你就要開始諗下自己後路
你就要開始諗下係咪應該支持示威者贏

贏咗
有你著數
輸咗
你諗定移民啦

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

講得啱
我推

pish.

推

依一點大把文宣講過啦

藍絲就係唔信 覺得自己愛國一定冇事

可以一試

藍絲唔係真係想攞藍色身份證

佢哋嘅立場係來自於對強權嘅不敢反對

係心理深處嘅恐懼

你越同佢講共產黨幾恐怖佢驚係驚

表演出嚟就只會係更親共

唔知點解屈頴研有得去，林超榮無

攪炒

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母